iPhone7 WiFi成日連到但上唔到網

唔知點解係屋企同公司wifi收爆三格
但成日都上唔到網
就算上到 都係得5-10分鐘
過左之後照收爆三格 但連whatsapp都上唔到

試過用iPad連同一個WiFi
iPad無問題 但iPhone就唔得
去過搵天才吧
已經換過一部 但換返黎果部都係咁

如果用手機射出黎果d WiFi就好似無乜事

有無人知係邊度出左問題

利申
手機plan唔係無限上網
宜家搞到月中就爆data
但wifi又連唔到

Bug黎，開關飛行模式就上得返。

垃圾apple，個bug好似成兩年！

唔怪得之 由2年前買果陣已經係咁
以為係自己手臭

用家問題

一樣

頂 我一樣情況
仲以為router問題

Thx 巴打